759唔係衰呢3樣都唔會搞到咁

1. 請左洪狗做打手
2. 賣大陸台灣濕鳩零食
3. 開條賤種韓狗女人line

除此之外，佢賣十六茶真是有抵 ,係功德黎

梳打水一流
平到以為假野

當初好多日本零食買 價錢比起超市平 加上識得搞會員卡 同埋宣傳 係佢快速成名 上位既 連超市都要即刻搞咩日本祭 韓國節 賣

不過唔知幾時開始愈黎愈少 賣埋大陸/自家牌

台灣都算

支那野 同 東歐東南亞cheap 野
明明東南亞同東歐都有正野

貨源被其他大集團控制

仲有茶味kitkat

本身成本就極低

佢開幾多條line賣咩無所謂，
係唯獨唔想佢執
對消費者黎講係損失
少左個選擇

真心唔明有班港豬笑鳩人抵死係咩心態
蝕底既最終係自己

當初唔係話咩向日本果面直接拎到貨

佢唔會執
減少店數量一定會

佢最黑人憎係明明超市既規模，但係用仲細過7仔既收銀方式，收錢個個又煩，比錢又排得耐

連登仔又教人做生意

傻鳩，我份工就係教人做生意

以前都話試新野 有部份野食唔差啲
呢輪走轉望落得翻d劣食

即係吹水佬囉

除左喺屋企, 邊度可以睇市做daytrade ?

唔夠你黎

agger

礦收銀教上市公司老板做生意

犯法

上市公司大柒哂咩
個西鑲金邊呀
輝山都仆街啦
連登真係好閪多井底蛙
用消費者角度出個post講759都講資格

威威la

幾時都有低能仔彈出黎，以為自己做份垃圾工好勁，指點江山

仲有定價同折扣策略

人地消費者都冇權出黎講

第一樣已經夠佢死十次